黨鐵新扶手

朋友轉發，似乜撚嘢？

似乜撚

似條撚

好大碌呀

女乘客專用，拍AV

點解我未見過呢種車廂設計

輕鐵